試著說「ptgf」不要說「雞」

試著說「肉類分割技術員」不要說「豬肉佬」

臭雞

你咁樣係侮辱緊雞哩個職業

試著說「肉便器」不要說「ptgf」